Id: 1
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write if the noun is a person, thing, animal, or place.
Imagen: 1.jpg
Opciones: Person.
Opciones: Thing.
Opciones: Animal. _correcta 
Opciones: Place.

Id: 2
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write the plural form.
Imagen: 1.jpg
Respuesta: Cats

Id: 3
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Complete the word.
Imagen: 1.jpg
Respuesta: Cat

Id: 4
Materia: Inglés
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write if the noun is a person, thing, animal, or place.
Imagen: 2.jpg
Opciones: Person.
Opciones: Thing.
Opciones: Animal.
Opciones: Place. _correcta

Id: 5
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write the plural form.
Imagen: 2.jpg 
Respuesta: Schools

Id: 6
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write if the noun is a person, thing, animal, or place.
Imagen: 3.jpg
Opciones: Person. _correcta
Opciones: Thing.
Opciones: Animal.
Opciones: Place.

Id: 7
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write the plural form.
Imagen: 3.jpg
Respuesta: Teachers

Id: 8
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write if the noun is a person, thing, animal, or place.
Imagen: 4.jpg
Opciones: Person.
Opciones: Thing. _correcta
Opciones: Animal.
Opciones: Place.

Id: 9
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write the plural form.
Imagen: 4.jpg
Respuesta: Toys

Id: 10
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write if the noun is a person, thing, animal, or place.
Imagen: 5.jpg
Opciones: Person.
Opciones: Thing.
Opciones: Animal. _correcta 
Opciones: Place.

Id: 11
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write the plural form.
Imagen: 5.jpg
Respuesta: Dogs

Id: 12
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write if the noun is a person, thing, animal, or place.
Imagen: 6.jpg
Opciones: Person.
Opciones: Thing. _correcta
Opciones: Animal.
Opciones: Place.

Id: 13
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension
Pregunta: Write the plural form.
Imagen: 6.jpg
Respuesta: Apples

Id: 14
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: Complete the word.
Imagen: 7.jpg
Respuesta: Bed

Id: 15
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: Complete the word.
Imagen: 8.jpg
Respuesta: Fox

Id: 16
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: Complete the word.
Imagen: 9.jpg
Respuesta: Pig

Id: 17
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: Complete the word.
Imagen: 10.jpg
Respuesta: Sun

Id: 18
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 11.jpg.
Opcion: My umbrella is blue and white. _correcta
Opcion: My umbrella is pink and orange.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 19
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 12.jpg.
Opcion: My umbrella is blue and white.
Opcion: The flower is purple and yellow.
Opcion: The little frog is green. _correcta
Opcion: The little frog is purple.

Id: 20
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 13.jpg.
Opcion: My umbrella is blue and white.
Opcion: The flower is purple and yellow.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow. _correcta

Id: 21
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 14.jpg.
Opcion: I see a big, yellow sun. _correcta
Opcion: I see a big, blue sky.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 22
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 15.jpg.
Opcion: The bug is red and black. _correcta
Opcion: I see a big, blue sky.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 23.
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 16.jpg.
Opcion: The butterfly is orange and red. _correcta
Opcion: I see a big, blue sky.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 24
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 17.jpg.
Opcion: My caterpillar is orange and brown. _correcta
Opcion: I see a big, blue sky.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 25
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 18.jpg.
Opcion: I have a green and purple kite. _correcta
Opcion: I see a big, blue sky.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 26
Materia: Inglés.
Categoria: Reading Comprehension.
Pregunta: What sentence identify the next image?
Imagen: 19.jpg.
Opcion: Can you see the black and yellow bee. _correcta
Opcion: I see a big, blue sky.
Opcion: The little frog is green.
Opcion: The flower is red and yellow.

Id: 27
Materia: Inglés.
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Subject, in the next sentence:
Imagen: 20.jpg
Respuesta: The dog

Id: 28
Materia: Inglés.
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Predicate, in the next sentence:
Imagen: 20.jpg
Respuesta: runs fast

Id: 29
Materia: Inglés
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Subject, in the next sentence:
Imagen: 21.jpg
Respuesta: Anna

Id:30
Materia: Inglés
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Predicate, in the next sentence:
Imagen: 21.jpg
Respuesta: is reading a book

Id:31
Materia: Inglés
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Subject, in the next sentence:
Imagen: 22.jpg
Respuesta: They

Id:32
Materia: Inglés
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Predicate, in the next sentence:
Imagen: 22.jpg
Respuesta: play in the park

Id:33
Materia: Inglés
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Subject, in the next sentence:
Imagen: 23.jpg
Respuesta: My mom

Id:34
Materia: Inglés
Categoria: Subject and Predicate.
Pregunta: Identify and write the Predicate, in the next sentence:
Imagen: 23.jpg
Respuesta: cooks dinner

Id:35
Materia: Inglés
Categoria: Capitalization and punctuation.
Pregunta: Write the sentence correctly by adding the missing letters and periods.
Imagen: 24.jpg
Respuesta: The dog is brown.

Id:36
Materia: Inglés
Categoria: Capitalization and punctuation.
Pregunta: Write the sentence correctly by adding the missing letters and periods.
Imagen: 25.jpg
Respuesta: He can run.

Id:37
Materia: Inglés
Categoria: Capitalization and punctuation.
Pregunta: Write the sentence correctly by adding the missing letters and periods.
Imagen: 26.jpg
Respuesta: We go to the park.

Id:38
Materia: Inglés
Categoria: Capitalization and punctuation.
Pregunta: Write the sentence correctly by adding the missing letters and periods.
Imagen: 27.jpg
Respuesta: She has a dog.

Id:39
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify the next image.
Imagen: 28.jpg
Opcion: Danger. _correcta
Opcion: Safe.
Opcion: Pull.
Opcion: Push.

Id:40
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify the next image.
Imagen: 29.jpg
Opcion: Danger.
Opcion: Safe. _correcta
Opcion: Pull.
Opcion: Push.

Id:39
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify the next image.
Imagen: 30.jpg
Opcion: Danger.
Opcion: Safe.
Opcion: Pull. _correcta
Opcion: Push.

Id:39
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify the next image.
Imagen: 31.jpg
Opcion: Danger.
Opcion: Safe.
Opcion: Pull.
Opcion: Push. _correcta

Id:40
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify the next image.
Imagen: 32.jpg
Opcion: Danger.
Opcion: Safe.
Opcion: Pull.
Opcion: Sick. _correcta

Id:41
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify the next image.
Imagen: 33.jpg
Opcion: Danger.
Opcion: Safe.
Opcion: Pull.
Opcion: Germs. _correcta

Id:42
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 34.jpg
Respuesta: help

Id:43
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 35.jpg
Respuesta: paramedic

Id:44
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 36.jpg
Respuesta: habits

Id:45
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 37.jpg
Respuesta: rules

Id:46
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 38.jpg
Respuesta: firefighter

Id:47
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 39.jpg
Respuesta: unsafe

Id:48
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 40.jpg
Respuesta: fire drill

Id:49
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 41.jpg
Respuesta: sling

Id:50
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Identify and write correctly.
Imagen: 42.jpg
Respuesta: emergency

Id:51
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Change the word order to convert the statements into questions.
Imagen: 43.jpg
Respuesta: Is the Wolf gray?

Id:52
Materia: Inglés
Categoria: Use of English/Writing.
Pregunta: Change the word order to convert the statements into questions.
Imagen: 44.jpg
Respuesta: Is Grandma in bed?